老老實實,Kpop youtuber嚟講,denq都算係最高汁嗰個

全kpop最多fans嘅youtuber
資料豐富
制作認真
又識得多人
客觀中肯
大愛包容
搞笑幽默
人又靚仔
老婆又靚
真係人生贏家
請大家多多G持denq

講埋中文真係無得輸

聽都未撚聽過

是
佢真是語言天才來

下
全kpop第一youtuber喎...

算呀，講嘢中立又有條理。
利申：非水軍

他保護X1

Gchi💘✊🏼

唔係本身台灣人嚟㗎咩

唔係全kpop，只係kpop中文頻道第一

樓主收左denq幾多錢

睇佢ig原來佢同彭于晏係frd

冇
我講事實姐...

不過佢啲中文硬係唔係咁好聽
同埋成日扮膠樣
不過幾update係真

男人你都要圖?

原來男人

當我冇入過黎

話左靚仔

娛樂台唔洗睇字

通常入到黎只睇圖

我❤怡人小姐姐

正呀

不過佢係我老婆黎

佢成日自拍張send圖比我

收聲啦傻鳩
btw美延同怡人揀一個點揀
唔準話咩兩個都係你老婆

出過佢老婆樣？

好難揀姐

兩個要曬咪幾好

我應該會食怡人
嫩啲

揀老婆呀on9

緊係睇長遠性格啦

以我識咁多女黎講

感覺美延係真單純

怡人會比較聰明

怡人sp算啦
大陸女人機心重
不過都冇雨琦咁奸
美延用佢啲智商換美貌

靚仔

Btw未見過佢老婆

用國家去定一個人
你真係會落地獄

蝗一大隻
收皮啦

講事實
大陸妹=機心重
韓妹=惡
台妹=溫柔

其實佢係韓仔 大陸仔定台仔嚟

大陸妺個種韻味

以我接觸過個啲

大陸妹真心ok

台妹反而講人壞話

韓妹我接觸最多
韓妹只可以講 (直接) 但好易相處

日本妹其實ok啦
但真係估唔到佢諗咩
mix/住過其他國家會好啲

總之台妹=日本妹>大陸妹>韓妹

同韓妹有咩過節

識啲上一個generation 韓國女人30歲個啲溫柔好多 18個啲就好直接

韓妹嘈撚到仆街
又惡
又樣衰

18-20個啲嘈係事實 當兩個韓後生女
佢地會玩得好開心 好大聲笑 又大叫
好似想吸引所有人留意佢地

樣衰真係唔認同
問過佢地真係唔係個個整
有唔少天然的

韓妹普遍衰喺對眼到
其實整下對眼之後應該唔差

其實平均大陸妹水準最高最靚
佢哋有種韻味
殺死人

收皮啦你 你講曬啦

咩
我話佢哋平均靚
但性格唔好
奸

個個國家都有嫁啦

大陸啲心機婊,綠茶婊特別多

睇佢個樣唔順眼
大把高汁過佢既kpop youtuber

咁就要睇命了

最憎佢成日扮埋古靈精怪樣
由頭正正經經到尾唔得既

怡人未必係
雨琦一定係

出黎隻秋

有講錯?

有

你都係j佢啲歌喉算啦
把聲係幾好嘅...

佢起啲標題好支那feel..
唔識欣賞

我愛佢全人呀

佢份人有咩好
除咗把聲之外

靚就緊
感覺聰明又獨立

其中一點 唔會太黐身 又好玩(又未去到落cup比人搞個啲)

聰明咪姐係奸
講得好聽啲咋嘛...

咁你奸唔奸

我機智聰明
但唔奸
我係一個好人

所以雨琦都係

美延呢啲先係真好人囉
感覺超級善良
完全奸唔起

個感覺似我個30幾歲韓國fd
依啲感覺真係幾單純幾好

不過美延都好嘈 睇佢地gidle啲片就知

靚女點嘈都得❤

同d冇心機嘅人相處真係好開心...

咁你收皮啦

雖然我認同

ching 男定女

男黎講冇咩可以比人有心機

所以你咪又係外貌協會
淨係識得揀靚女

小妹真絲

收皮啦 從來唔信連登有女人(廢事估)

你哋啲男人唔明
我哋啲女人點諗㗎喇……

聽過句

有外在才讓人看你內在
冇內在=最好的外在都冇用

冇外在=最好的內在都冇用

又唔係咁講 不過難啲咁姐
除在硬實力 都仲有軟實力

所以有用更長時間先比人睇到內在

就好似jooe咁
就算佢性格咁好
你會唔會想同佢過人世呀

我都唔識佢真人

話唔定啦 不過就咁睇就不了

咪又係不了
口講冇所謂
身體卻很誠實

咁人性就緊係追求完美嫁啦

最好美延咁又聰明 又只愛我一個

但依個世界邊有完美嫁
睇你接唔受接受嫁姐

吓 佢在韓華僑嚟
攞台灣passport由細喺韓國大

認真有美延做我老婆
我出去偷食佢都唔會發現
到時食埋怡人小姐姐
一箭雙鵰

滾啦 依個行為得我先可以做

又關你事
事實上我同佢兩個都就嚟成婚啦
你有咩祝福說話想同我哋講

落地獄啦 佢地已經同我結婚了

佢哋做鬼新娘
同我喺地獄結婚

佢地同我係天堂住緊呀 收皮啦

天堂幾時到你住呀傻鳩
你唔落地獄都偷笑啦

知道下韓國消息我覺得佢係幾好

佢老婆都有YouTube channel 有埋兩個女

我平時行善積德 所以上硬天堂

正正上世行善積德 咁世先有咁多好老婆
咁世做人就係要黎學會照顧可愛我老婆

我已經做到了所以我上硬天堂

你講完出嚟之後有冇笑咗
多謝你又帶笑料

事實黎 如果你係女人一定愛上我

你同我講你似邊個idol先
我再考慮下

我Idol就唔係

不過我似李炳憲

咁算啦
唔係我杯茶

扮咩女人呀你 收皮啦

你識我真人咩
憑咩話我扮女人

求其啦

總之美延怡人我老婆
頂多讓番個雨琦畀你啦

總之冇你份啦

美延/雨琦/Nancy/怡人/IU 全我老婆黎

係咁多
完post

100
妍雨?
估唔到你唔記得左牙雨